熱血時報：黃圈=黃色的屎， 別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？

對某些香港人來說，本年度的難題不是撐反送中與否，而是要在黃色的屎和藍色的咖喱之間二選一，是非常庸人自擾但又十分「重要」的抉擇。

反修例抗爭的路愈走愈神化，「黃色經濟圈」之討論令人相當費解。最初討論支持反修例小店，叫做為付出政治和經濟代價的店家打氣；久而久之，變成制度化的消費名單，不單定下「入圈」規條，即使符合條件，但是否黃扮藍、有幾黃等都要討論一番，「獵巫」都不足以形容他們的行為。

但「黃店」又是否物有所值？於是出現第三個論點 － 就算「黃店」表現如何地差都要撐，因為是小店，有相同的政治立場就要包容和鼓勵。但如果「黃店」賣的是垃圾呢？然後又要反轉問，如果「藍店」真的比較出色，提供較好的服務、更美味的食物，他們值得因個別員工或老闆的政治立場而死嗎？

再進一步問，如果一個「黃色供應商」向「藍店」供貨，那「黃店」是「真黃」嗎？又再問，一家被指「講人話」的新聞台，母公司的大股東之一是中國國企，那該台是「黃」還是「藍」呢？

別再說「黃色經濟圈」了，好嗎？都2020年了，社會複雜得難以二分，不可能有純黃或純藍的存在，單講「黃色」食店，十之八九都要從五豐行購買肉食吧？無腦又無謂的評級與排斥，不獨無助討論，亦只會逼死整個經濟體系，一因劣幣驅逐良幣，二因「黃店」的經濟規模難以支撐店家長期達到「入圈」條件，要人每個月進貢收入至指定基金，跟勒索有何分別？

說到這裡，讀者或會問，為何隻字未提關於影視圈的事情呢？原因相當簡單，在當今香港業界發展布局下全是「藍店」，沒甚麼好提。試問有哪家電視台或電影公司是「純黃」？論資金、論演員、論製作人，「藍」的為數不少，若大家擁護「黃色經濟圈」，基本上沒甚麼好看，要看就看Netflix吧。

論點同689&中共黨報簡直一模一樣

Lm睇comment

一個網媒 比支那網軍當成和應對象
熱狗都真係第一個

其實班五毛共狗明唔明幫襯黃圈本身只係生活習慣，好似呼吸咁自然所以你哋點攻擊點放負都無用,已經入曬血

如果標題唔寫明係熱血報,
我會以為係大公,文匯出

一係黃圈一係無差別焦土囉咁

5毛/熱狗/腦殘/失敗撚又出現了

行文用字論點都係一模一樣

排斥，不獨無助討論，亦只會逼死整個經濟體系，

唔係日講夜講焦土戰咩?
依家可以逼死經濟體系 點解唔支持

睇錯以為係環球時報

酸到呢

冇人講要‘純黃’先幫襯

Btw跟足大公文匯689啲講法

逢飯民 , 黃屍 , 左膠支持的 佢反對
本土 , 獨立派 佢又反對 未有612又笑人時代革命左未

熱狗收皮啦

到底係點得出黃店質素一定差嘅預設立場
我食開嗰啲都幾好，對得住個價錢
店內又多文宣有份親切感
除咗之前要排隊其他都幾好

佢哋嘅論點完全不値一駁,只係用嚟俾我哋提升士氣

黨媒黎架？

口吻同橙報一樣

聲稱係反共

班熱狗會唔會去食美心 吉野家 360 會覺得好自豪

熱狗唔扮了

我會食黃 甚至無表態 都唔會食大家樂 太興
佢地都唔明 習慣成自然 變左平常既事咁

好煩

題外話 好撚靚仔

題外話 佢狗嚟

似太公同文滙多d
d邏輯同行文一撚樣

熱狗只係披住黃皮的共產黨，大家唔好當佢地同路人

大家記住，勿以善小而不為

如果因為做唔到完美，而選擇乜都唔做，係失敗的諗法

我果邊幾間都平靚正,可能熱狗改不了食屎

講得好，何況效果比我地想像中仲大

小粉紅網軍telegram GROUP註明熱狗係同路人

連登：熱血時報=屎色的屎

都冇人理鳩佢地架啦

熱狗=熱狗 別要出來柒好嗎熱狗？

熱狗=分化撚=5毛

因為執行問題放棄行動本身

好符合白票撚既思維
做咩都冇用
等美國救

想做，而家立投名狀

藍色咖哩明顯到咁

我點洗錢關你撚事咩熱狗

Laughed

佢地既作用就係扮到好似同示威者同一陣營
但就要不停製造異議 挑撥離間 乜都要挑剔同反對一餐
令你浪費時間爭論一D本來唔需要爭論的議題上
參選功能組別選舉如是 黃色經濟圈如是

岩呀
同叫Muslim 食豬一樣咁on 9

嗯，想當年
同2016年 梁天琦選完 既情況一樣
要攻擊非建制了

原來立法會選舉近了，多謝提醒

但fool us twice? NEVER

佔旺期間譚仔麥記無限loop

熱狗收皮啦，你地食唔到黃色經濟圈條水架啦點解食唔到？問下你地個鳩頭首領點解咁失敗啦今個月出供左錢比兩公婆食飯未呀

洗剪 80 ，吹 880

熱狗幾時死

凡是多人支持的，我必反對

成段都無邏輯可言
一來大把黃店高質,個題目已經fail
二來從來無人逼黃店捐身家捐到自己都唔掂先叫黃
最後果段先ON9,唔睇果D什麼影視咪唔睇囉,大把youtuber可以睇啦,寫果個人活於咩年代呀???

熱狗真係世上最獨特嘅一群生物

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

熱狗仲有影響力咩？
收皮啦

熱狗=紅色的屎

好好嘅類比

如果「藍店」真的比較出色，提供較好的服務、更美味的食物，他們值得因個別員工或老闆的政治立場而死嗎？

員工唔講，老闆係藍就值得死

熱狗喎 一向風格嚟

每次睇親熱狗D野

熱狗
屌你老母

冇呢個on9前設佢點develop落去

熱狗：依家搞革命，全黨死清光！！！

熱狗：藍店高質嘢畀你哋搞到無哂，獨裁！

黑人問號

熱狗衰既位就係佢地成日自視過高

即使係某種議題上佢既論點係冇錯

但係佢個種高人十鳩幾萬等既心態真係好撚唔要得

一個字
值

呢個根本係黃圈既目的黎

佢哋係咪想香港有民主㗎 講嘢同共產黨一模一樣

唔鬧政府 走去鬧市民
cls 我鐘意食咩餐廳關你撚事咩
對社會經濟唔好 係人都知啦
6月7講左攬炒 係係政府硬推呢條路
到真係炒 你就嘈嘈閉
正垃圾熱狗

條路唔係市民揀架on9
垃圾政府林鄭搞出黎架

現形

咪同係連登某d攻擊黃店既論點一樣
假設黃店一定差，又無撚端端話黃店高門檻

請去信或電郵反對70歲以上優先投票

same

從佢地呢種心態就可以證明佢地根本係扮抗爭

要幾天真先會覺得自己係全地球幾十億人入面最睿智既幾百人
任何人做乜都錯，國師就點講點做都啱
好後悔相信過呢班人一次

有分別咩，屌黃圈屌咗咁耐

又出黎分化

以為睇緊大公報

講真自從開始黃圈後，發掘咗好多未食過嘅小店，可能我好彩，我真係未中過伏以前餐餐m記美心大快活，宜家先開始食多咗好西

不過講真，能夠為咗奶共賺錢或者太蠢而撐警撐政府的藍店，已經係冇良知冇腦，食物質素係點真係不敢想像，分分鐘為慳錢俾埋啲垃圾肉、地溝油我食，真係不了

成個非親中派不分黨派都支持黃色經濟圈
佢地就反

敵人凡是反對的

On9 好多黃店都好好食
反而藍店就又污糟又難食

熱血時報 = 支共B隊
完

扮黃都係黃
唔需要增加敵人

屌⋯ 同意「黃色經濟圈」呢個term唔係講零售，係講緊成個圈⋯ 你幫趁龍門，其實可能有超過一半錢去咗藍圈手上（租金，食材等）

不過，唔撚攪大佢下下批評咪永遠攪唔起囉

唔幫口唔壯大仲要下下負能量批評

收皮啦熱狗

死熱狗咪又係用黃色做主色
又黃色的屎？

自己想做大台，做唔成就攻擊大台
自己想食黃圈條水，食唔到就攻擊黃圈

呢D咪熱狗嘅一貫手法囉

熱狗？wfc？

賣淘寶戰鬥碗

提提大家 食黃店唔好成日發開口夢 有便衣會入

啱啱先開始，到個經濟體夠大既時候，就全面自由黃

共諜

笑咗

呢個只係一個自然選擇進程
首先係藍店執粒
然後淨低全部黃店
黃店之間都再會有自然選擇

值得反思，鬥黃行為會迫死自己人

生活習慣

黃圈=黃色的屎
羊子: 嗯 所以呢?

唔講其他產業
飲食圈點樣無差別焦土
係咪大家都唔食飯

返屋企食

熱狗死全家

你係玩到全民自煮我又有乜所謂啊
熱狗真係笑撚死人

批鬥人地唔夠黃既咪又係熱狗
呢班畜類牙痕乜都咬一餐
為左顯得自己與眾不同

又唔係完全係既，講真識少少佢地低級既人，其實都係真心想香港搵到出路同反共
但就自大到好撚誇張，以為全地球得佢地呢班人係名門正派，其他人都係搞亂檔

白票兵團

咁支持黃圈咪得囉做乜鬼

如果遮咗名，分唔分到邊個打邊個？

大公時報

再一次證明熱狗係on9

以為環球時報

非黃即藍 無灰色地帶架喎

樓主要pin

低級真心唔出奇
邪教教徒都係真心

同一批人

鬥黃行為同黃色經濟圈綑綁做乜鳩呀？

鬥黃有問題就唔做黃色經濟圈？
咁捉鬼有問題又係咪唔搞遊行示威？

邏輯倒轉晒

本身支持熱狗，而加過曬火，不了

心水清但成個教都係做on9嘢

熱狗根本俾中共入侵晒

大把小店好食啦
你第一次因為黃藍幫襯佢，第二次只有試過好味先會再幫襯，唔存在係咪屎呢種講法
再者藍店就唔係屎？
大撚把藍店無良用埋d垃圾料加味精整兜屎出來比藍絲食
再講，睇Netflix有咩問題？

講咁多,咪又係因為無人進貢俾你傻鳩達
你都可以去開間黃店架

青山走犯

他們值得因個別員工或老闆的政治立場而死嗎？
店鋪的生死從來都是消費者決定，因不能迎合顧客口味而死十分合理。

再進一步問，如果一個「黃色供應商」向「藍店」供貨，那「黃店」是「真黃」嗎？
問題已假設該店是黃色供應商，所以是真黃。

又再問，一家被指「講人話」的新聞台，母公司的大股東之一是中國國企，那該台是「黃」還是「藍」呢？
講真話無分藍黃，不話多數黃都講真話。

要人每個月進貢收入至指定基金，跟勒索有何分別？
有分別，因為是消費者自發的。

口吻同共媒一樣

會
識2個熱狗，依然日日食美心同金拱門，而且唔覺得自己有問題

做大左個本咪有議價能力淘汰藍既供應商同時發展其他行業再淘汰其他藍既公司冇人要一步到位做到純黃

咁耐都無聽過真係有鋪頭要比錢入圈

熱血時報 = 熱的屎

拉

其實真係諗太多

純粹我想食呢間唔想食嗰間而已

佢唔係寫住熱血時報既話
我以為係人民日報寫

其實分辨5毛真係好易...睇慣晒...低質分化

你鬥黃嗰陣熱狗就會屌你迫死同路人，唔鬥就會屌你乜柒都死攬

呢班人根本係你做咩都會揾到位屌，大佬如果係有完美無問題嘅方法一早做咗啦，但係佢攞咗專利權可以做，你做就唔得

你個本身係幾年前?

以為我眼花，而家熱狗變咗共軍5 毛 team b

呢啲叫同路人？咁我寧願唔要了

熱狗無人氣 無政治力量
都有班人繼續為佢服務
背後明顯有support先會咁啦
宜家論調仲要咁似環時
大外宣確認

熱狗：你食黃店，啲原材料咪又係大陸嚟。黃色經濟圈冇撚用㗎，收皮啦

如果鄭蟲泰再選新西真係要揾人全力追擊收佢皮

如果唔標明熱血時報出我會以為係大公報

邊隻熱狗負皮得咁快啊 去咗台灣嗰個人妖中出羊子定食軟飯射撚滿啊

你沒有信念 請行埋一邊

咁我就知道做對了

不推文好嗎？否則同熱狗互相批鬥 ，只會運動失焦

佢講太長，可以簡化成一句，黃色經濟圈一樣要用東江水做生意，就已經表達晒佢想講嘅嘢

熱狗真係好on9

共構 （中共設立的卧底機構）

永遠同共產黨同一陣線

唔使反思 共產黨機構嚟

中国夠薑咪cut東江水囉

從來冇當過熱狗係同路人

先不論立場
成篇文不停二元對立，偷換概念，打稻草人。。。
低質到

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

講個笑話:

熱狗

鬥完泛民鬥熱狗

篤尿就黃

黃晒啦

黃唔黃你自己睇成條底露晒出黎

黄店都未必一定好m可以反省有咩做得唔夠，畢竟食肆就係要好食，但熱狗呢d一炮打沉式言論就算尻數啦

日日食黃店，由9人地點睇

佢地係咁
有d真心膠，但總係覺得自己睇得最透，其他人係港豬
最後自己乜都做唔到

一擔擔

好煩，點解仲生存到

真係一樣

就黎食水用支國都要俾熱狗批鬥

其實熱狗同藍絲/共產黨有咩分別？我真心分唔到

黃洋逹=？

總之大圍做既野自己故意唔做
大圍唔做既野自己故意做

佢地就會擦到優越感，覺得自己真係叻過晒你地「港豬」

其實連日月神報呢啲暗共報都未必夠薑屌黃色經濟圈

你熱狗夠膽做埋啲咁嘅嘢

自己理解下黃店先
我自己覺得貼文宣已經足夠亦覺得最重要
無人要黃店一定捐錢 只有紅媒同藍絲先會講
個理念係普通港豬知道反對港共政府同警甴係主流
同起碼一d中資店收皮
黃店難食你可以去第二間黃或者去非藍都可
正如米芝連店都有難食

打擊黃色經濟從來只有政府同紅底

熱狗自己咪黃色的屎
鄭錦滿嗰三十萬去咗邊？

親熱派

唉屌唔記得不推文

師兄心水清

單講「黃色」食店，十之八九都要從五豐行購買肉食吧

先唔講推論過程 呢句已經錯到仆街
出面餐廳多數係凍肉
唔係鄰國度嚟

係咪課唔夠金 要請唔知香港情況嘅鄰國人寫稿呀

寧願行半粒鐘食黃店都唔係樓下幫襯藍店，呼吸咁自然

隔咗。咁多年，熱狗依然冇變

係咪靠巴西？

張gif超正

熱狗收檔啦

2017年統計處數據 (經濟日報度crop出嚟 唔貼link喇)
鄰國上年爆完非洲豬瘟更加冇肉出口

Push

不演了

中國問題研究學者：「黃色經濟圈」對中共的打擊力很大

熱狗真係好撚煩

屌同路人，話自己係幫抗爭排毒

屌鳩人依附制度，鬼唔撚知你老母係女人咩，
你又講唔出可以點做，話鳩人唔出力抗爭依附制度，

淨上街發夢亂衝就行得通？
古時就話姐，呢個年代有槍武力𣎴對等，
如果對等勇武早就搞掂咗啦，成個抗爭活動咁撚多人

淨係識得屌，扮清醒，叫你提出方法又話大家唔夠決心送頭

做乜姐，要紅底中資撐狗嘅收檔都唔比？
定熱狗就係紅底中資撐狗？

成日以為黃圈嘅存在只係黃絲食黃店，
以為所有事都只係有單一用途。2020年啦

有乜話敢唔敢
班友從來都係靠屌泛民/黃絲去鞏固自己啲信徒

呢篇評論係未人民日報嘅評論？
擺明叫人幫襯藍店

Btw樓主有冇source

我完全唔駛選
黃色經濟圈thanks

吓，2011年講咗點做啦喎，你瞓咗冇睇？

熱狗真係低鳩能

算吧啦熱狗

熱血時報成個怨婦咁真係好撚核突

熱血報=大公報
who=中國口交部

眼紅＋酸溜溜

全民清算熱狗！

點解熱狗仲唔諗下發生緊咩事
我當初好後悔比左一票 真係好撚後悔

現形了

點解唔可以揀d又黃又好食
係就少左好多選擇，但好過咩都唔做

熱青城好明顯係為反而反，基本上依大半年普遍香港人支持既野佢都反對，人地做d野出黎永遠企係一個道德高地去批評，又唔見得到論點有幾咁獨到，搞成變左中共傳媒喉舌咁，何必呢

立法會選舉都就黎換屆，當年因為香港人唔揀你揀泛民，依4年都係懷恨在心，點解仲唔肯放低呢？

性格缺陷令佢地只會做永遠既少數派
要靠唱反調黎嘩眾取寵賺存在價值

根本呢班人本質上都係佢哋口中討厭既泛民

差別只在於佢咃失敗咗

洋達同志 説得很對 咱們中港一家新

一早講咗熱狗係臥底，你哋唔正視，幾年前已經留意到呢班撚樣做是好鬼，咁多手足被拉你哋唔覺得可疑？

我好好奇究竟有咩人咁唔好彩食親黃色經濟圈嘅嘢都係狗屎垃圾?
我自己嗰區同埋工作嗰區嘅黃色經濟圈嘅店舖都好唔錯
而且好多本身都好受歡迎，就算未有黃色經濟圈呢樣嘢嘅時候都經常去幫襯
反而好多而家知道係藍店嘅，過去都覺得難食或冇幫襯過
而有幾間知道係唔好食嘅，都係黃圈比較出名嘅茶餐廳
但問題茶餐廳都係呢啲咁嘅質素， 點解入咗黃圈之後要特別高要求?

唔係想話熱狗啲乜
單係呢篇同黨媒一樣口氣
你叫人點撐你

咪撚再endorse或強化：
黃店就算質素差，我都會幫襯，因為政治問題

實情係：
黃店質素唔會差過藍，藍都有劣食店，唔洗係呢點上做比較，幫襯黃係純粹想藍死

班熱狗成日批評人哋個方法唔得但自己搞咗咁多年都未成功

因為班熱狗覺得難食嘅唔係餐廳啲食物，而係黃色經濟圈
一食黃店佢哋就背脊骨落 就好似廢老藍絲同689咁妖魔化黃圈

佢地所謂既勁
其實只係因為一大班憎泛民廢柴既人冇著落
先會支持佢地

但熱狗本身只係一個靠反主流為生既組織
冇新嘅野出黎

到本土派甚至獨派興起之後
佢地自然冇左個價值

再一次證明方向對了

咁統一食黃店囉 經濟圈畫撚咗sor

支持熱血同建制派界票

其實黃圏個標準已經好低.
你肯「扮野」基本上已經可以幫襯, 邊個理你真黃定假黃 (當然真黃最好).
至於入口方面其實都好簡單:
假設兩間舖頭都用大陸豬, 咁咪幫襯有貼五大訴求果間.
學上面講, 久而久之就會變習慣, 習慣之後咪再睇下可以點再進一步囉.
傾左咁耐黃色經濟圏, 我以為上面果D已經係共識.
唔好再自己紥個稻草人自己打啦.

我估佢哋今屆仲選既話
除咗鄭松泰之外其他區應該一萬票都無

票源被新興本土素人搶曬

零違和感，根本熱狗就係民賤聯B隊

虫太會贏係因為黃俊傑太柒

希望新西有本土派俾人投
唔使含熱狗

屌。共諜

一早講過熱狗就係共諜，港共最驚既野佢地一定會反對，勇武就叫人散水，黃圈屌人搞信用評級，立會選舉就屌人含撚

垃圾熱狗, 中共暗線, 個朵臭撚曬, 見到都唔撚想睇

熱狗永遠都會係關鍵時候維穩

究竟仲有咩人 會課金比班垃圾
班咁撚有遠見 淨做「大事」既垃圾 建軍 建國未

啱

其實佢哋做共諜做到咁over想點

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如…

推呢個

俾蝗上拎左飲飲食食

謝謝清

逐層做咪郁到supply chain,唔係以為一開波就郁到掛？

所以點解熱狗一路都一事無成
個格係咁，永遠想一步登天，唔係就鳩做
性格決定左成就

所以佢哋而家咪會走出嚟反而家出名嘅本土派 獨派
變到成班建制狗咁

佢哋否認過㗎
話係人都整到喎

佢哋目標只係影響關鍵少數壞大事
佢哋知從來冇影響到大眾嘅本事

其實九東就係佢地代表作
解釋晒所有野

熱狗咪就係黃色的屎

做乜鳩
都係嗰句
我鍾意幫襯邊間咪幫襯邊間囉

其實事實係唔好食嘅自然會少咗人去
大把高質黃店
黃店圈內自有優劣
黃店tag只係一個buff

做得少少嘅做少少
可以嘅話就再做多啲
好過乜都唔做

有冇人記得佢地都反過三中商，叫人唔好去買野，去獨立書店買野，其實本質上咪又係同黃色經濟圈冇分別

因為唔係佢哋發起
所以咪反

熱狗煩過閪

收檔啦，熱狗，做咩關你撚事咩

Who

無問題既..咁你係咪肯定供應商係黃先 如果唔係咪資金一樣流入中國 有咩分別

講真 熱狗做過啲乜

熱狗咪熱氣的屎囉

因為佢地只有反主流先有存在價值
鳩達只需要撐佢個幾百人科水俾佢維生

屌你老母 熱狗俾人笑不無原因

屌人支持黃店但自己成日去藍店🤡

熱狗不了
封鎖同追蹤

熱狗真係好撚煩
私怨到同支共立場一樣都唔緊要
照樣批鬥

逢黃絲必反

係熱狗出

咁撚勁，自己整返嗰｢熱血經濟圈｣囉！

諗起612之後有人整咗當日班有份負責鎮壓既popo whatsapp stickers,然後熱狗就屌人係咪想嘉年華化

運動初期乜撚都屌㗎啦，驚我哋繼續抗爭呀嘛個時幾多人屌連儂牆

仲唔係鬼

D熱狗仲夠膽叫自己做本土派先好野
垃撚圾，關你撚事咩熱狗

熱狗=共狗